【立即行動撐學生】有心人只需半價 贊助學生全年睇《蘋果》

最後更新: 0828 15:15 / 建立時間 (HKT): 0828 00:00

讓我們共同擁抱香港核心價值，有心人可以半價贊助學生免費訂閱《蘋果動新聞》，一年只需$300。

立即行動：撐學生訂閱計劃
（繳費方法：VISA、Mastercard、PayPal）

同學們不但關心時事，更熱切為香港人發聲。惟我們了解尚未踏足社會的同學們，未必能夠負擔訂閱費用，為了讓他們能夠以不同角度緊貼社會局勢，現推出「撐學生訂閱計劃」，讓他們能夠不用分毫，盡覽《蘋果動新聞》和台灣《蘋果新聞網》所有新聞及精采內容，鼓勵有心人為學生加油，讓學生免費閲覽《蘋果》，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！
贊助學生一年 只需$300

「撐學生訂閱計劃」是鼓勵有心人以半價訂閱費，贊助學生免費閲覽《蘋果動新聞》一年。贊助一位同學一年的訂閱費只需$300（原價$604.80），讓學生不用分毫，即可成為升級壹會員，盡覽香港和台灣《蘋果》所有內容。此計劃不設上限，有心人可同時贊助多位同學。資料絕對保密，助閱年費亦不會自動續期。

學生免費訂閱
參加「撐學生訂閱計劃」的學生資格很簡單，只要就讀本地中學或大專，22歲或以下的全日制學生即可報名。《蘋果》會以先到先得形式進行配對，只要有足夠名額，即可立即為同學開通訂閱服務；如參與同學人數太多，未有足夠名額，將根據其申請時間自動輪候，成功配對後，會立即收到電郵通知服務已經開通。同學報名時須預先登記，並上載學生證照片（須清楚顯示你的姓名、學校名稱及學生證到期日），以證明符合申請條件。參加辦法快將公佈，屆時請留意《蘋果日報》 網站。

是時候回饋下一代
「撐學生訂閱計劃」沒有名額限制，只要有心人踴躍支持，就有更多同學可以免費訂閱《蘋果》。如果有心人購買「撐學生訂閱計劃」的比申請的多，我們會將剩下的名額於一年內繼續努力為大家配對。若一年後配對不成功，我們會將所有餘款轉交「蘋果慈善基金」作慈善用途。

此外，學生參加辦法快將公佈，請留意《蘋果日報》 網站。不論任何人也可以是有心人，我們熱切期待你的參與，為學生出一分力，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！

立即行動：撐學生訂閱計劃
（繳費方法：VISA、Mastercard、PayPal）

贊助方法：
1. 到撐學生訂閱計劃 網站
2. 填寫個人資料
3. 填寫助閱人數
4. 同意及接受《使用條款》，《私隱政策》與《免責聲明》*
5. 透過VISA、Mastercard或PayPal付款便完成

顧客服務部熱線：
2623-9985
cs@nextdigital.com.hk

* 只適用於香港及澳門。須受條款及細則約束，詳情將盡快公佈，請到《蘋果日報》網站了解更多。
* 部份內容受區域限制，在部份國家或地區可能無法觀看。
* 學生登記「壹會員」時必須身處香港。
* 「撐學生訂閱計劃」不設退款
* 學生免費訂閱需每年申請，不得轉讓。
有心人可以半價贊助學生免費訂閱《蘋果動新聞》，一年只需$300。 有心人可以半價贊助學生免費訂閱《蘋果動新聞》，一年只需$300。 贊助方法：無須登入任何賬戶，只要填妥表格，並同意兩項條款，然後按「下一步」。 贊助方法：無須登入任何賬戶，只要填妥表格，並同意兩項條款，然後按「下一步」。 繳費方法可透過VISA、Mastercard或PayPal。 繳費方法可透過VISA、Mastercard或PayPal。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推